大家畀d遜心共產黨 中央出手不只升兩日😅

不止sink 2日

共產黨都信

邊撚個沽貨牙
捉哂去打靶拉
🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有錢佬無一個係好人

笑左，全部錯晒

人地清晒倉鳩up乜都得架啦

全中

買佢對家

不止兩日，止於一日，佢冇講錯

一日就鞭到佢仆街

香港幾件股壇老屎忽
例如石鏡泉

唔知係愛國病發作定點
定本身能力已經不濟

一講中國的質素就極差

幾日前 郭思治 個咩每日review
話美國大跌 可能更好
證明貿易戰 美國唔係win哂
特朗普係錯

今日跌成八百幾點
大陸佬 屌你老母

唔吹風引你入市。佢後面d黨員黨企就走貨?

讓領導先走

原來有巴打都係咁諗...平時睇開石鏡泉d 分析好地地，都算有深度，但一提到中國，就突然愛中廢佬上身

係。好多財演，銀行大班一講中國經濟，就硬好上身

阿爺萬億資金